[恥笑]美斯？邊撚度球王？

吹大了，花迷

翻屌奶星啦

上水了！好開心！！！！

足 球 上 帝

美斯上輪入兩球 D花迷即刻吹到又上帝又剩

其實已經係全隊最好果個 vidal防守都好 stegen都唔係好關佢事

都係唔講太多 任bin唔嬲 柒就係柒

呢個post 唔好比佢停！

屌 上場入完個罰球d人就打哂飛機，話左佢踢唔掂英超啦 又矮又無身位 最重要係無鬥志呀！！！！BIG 6主場威力唔講得小

廢撚到

我地足球上帝係講緊歷史地位排到邊呀
唔係你地D凡人可以比較

美c 真的牛b

笑撚死人 贏完場-6波就得勢不饒人
結果

今場諗住散下步就進級 點知被人反cup

好押韻

屌打牙朗
仲可以威多幾年
球皇

Cretae幾個chance wo

牙朗入曬D波都比D反朗笑LA

花王呀

好撚抵死 啲心態好差

向後傳嗰下好難理解

名副其實嘅花王